[細思極恐] 今日侵侵要查中共核試, 中美大戰如箭在弦, 娛樂台就開始拗日韓野

根據時事台分析
今次係六月以嚟第192次三戰邊緣, 開戰講緊係一個月內嘅事
呢個時候兩大美國亞洲駐軍國嘅文化仰慕者之間出現分化, 邊個最開心?
我可以再講多啲, 不過希望你地自己思考一下先

極思極恐呢個係支那term嚟

樓主用細思極恐姐

屌 我打錯字

講日文thx

現在のプラットフォーム分析によると
これは、6月の第192次世界大戦の端です。
現在、アメリカの2つの主要な駐屯軍の文化的な崇拝者は分かれています。どちらが最も幸せですか。
私はもっと話すことができますが、最初にそれについて考えてください

點解呢個世界好似淨係得侵侵一個領袖單打獨鬥對付支那
核試咁大件事其他國家無人出聲